%
% $Id: motivi_fondo_serialita.tex 8 2014-02-04 21:01:21Z nicb $
%

\setcounter{ms}{0}
\refstepcounter{ms}
\begin{frame}
    \frametitle{Motivi di fondo della serialit\`a}

    \begin{itemize}

        \item Le ragioni che fondavano la necessit\`a di serializzazione
            dei parametri musicali possono riassumersi come segue:

        \begin{itemize}

            \item la tematizzazione di ciascun parametro
                (i.e. ciascun parametro musicale
                pu\`o oggi considerarsi fondamentale
                e quindi tematico)

            \item l'esplorazione combinatoria e sistematica
                della variazione

            \item l'affermazione di una pratica ``architettonica''
                della composizione

            \item il controllo parametrico degli spazi continui
                scoperto grazie agli strumenti elettronici

        \end{itemize}

    \end{itemize}

\end{frame}
